寵物善終求推薦plz

半夜屋企隻龜仔突然過左身
爬過下文但係都想再問一問
想搵有得睇足全程火化嘅寵物善終，請問有冇推薦？
或者有冇其他比較好的寵物善終可以推薦？

因為係P牌仔，希望幫推，麻煩晒

海天堂

海天堂要用新鮮龜的

我半夜喊到仆街ching你地可唔可以唔好咁...
我好認真問...

人地咪答咗你叫你搵細龜囉

食咗佢咪與你同在囉

聽講細x 嗰間係仆街嚟

咁人地認真答咗你，你仲斥責上面巴打

寵樂園

寵之天國

推呢間 可以睇住 成個環境好好
唔好用寵之天國 好多bad news

唔該晒認真覆嘅各位，決定打左去情永在問
麻煩晒各位

彩虹橋員工好細心好溫柔
火化過程可以睇住

Show Blocked User

個post mean撚到

你柒咗我唔係樓主